我地香港人，唔係東亞病夫！

北方佬！😡

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！